播國歌個陣打飛機算唔算犯法？

我為國家而自豪，國歌令我性興奮，一路播一路打飛機算唔算侮辱

龍門任佢搬.

香港唔係國家, 無國歌

一路唱一路心口前做上下chok動作是否犯法?

為國家嘅繁榮娼盛扯旗致敬
何罪之有?

又一隻支那狗